公司推火炭山卡啦新盤 改咩名好

主打200~400呎未來盤

火蝸

怒火

燒之炭

長炭

麗。麒

天涯海角

火。山灰

天之涯，海之角

主打二人世界

原子。嘆精

火堯嘆豪園

最好有埋英文名

宵。炭

專 sell 夜景

火燒山

炭。爐

半山豪庭

炭世界
炭式橋

#1 Hot．Pot

一生．炭憇

火炭 儷岐

嘆。細界

火。歎麗琦

火炭。𤫟期

火炭 𤫟琦

呎逼

La' Likey

燚龘騚

夠多筆劃同唔識讀

in hale閉氣

御龍。山麓

赤壁

卡啦山

Fire Niki

炭·豪園

火。葬場

火炭燎園
Lorem Ipsum

火呢屌你老母

係咪係山上
係就龍騰天下

山旮旯

馬尚峰

火．影忍者

比啲火嚟

備長炭

火。撚滾

魂·初弒

火炭有咩偏遠得過穗禾苑上面個d樓

炭細界

咩TYPE呀, 單幢? 屋苑?
火炭咩位?
上山就叫山城一號啦, 反撚正而家D名都求鳩其其

係邊到呀？幾時賣同咩價位？

係咪城門渠側邊

火嘆

火炎巔 The Grand Volcano

神隱居

夥歎

舞蕾龔

火炭山村

屌閪門

山咔啦

莖。孌

炭追群

動感火熱山卡啦

火壯長

御。火山

熱。刺

火之戀

被長嘆

火焰山

炭之戀

碳世界

火之戀。炭完美

炭火園

嘯。歎

緻識炭

火焰山。取西經

支·爆山莊

曇花一現

火屎

流雲楓山莊

御爖

好福。山

珍。惜炭

咩火炭，應該當係九肚山腳

貴地新村

雅典娜之炭

瓏角

濃痰

九肚山下

麗棋

寫自己個名上去咪得
反正之前有個盤都叫嘉熙 人名咁

楚賢居

謐園

燎園
Fire garden

炭世界

炭。旮旯

炎龍前
日本樓咁

嘆壐

赤霞。炭世界

google 新聞近幾年好似得私人發展商一單補地價改用地

唔見有政府勾地

不過大陸公司

灰。元素

活火。熔城
The Volcano

簫 · 炭

山のkara

駿嶺豪園

Forbidden

火炭之巔

火炭一號
一號火海

麓麒

御龍灣

濃痰撫穴

圍爐

璽•至居
壐•竇

深山園

火炭麗淇

火炭麗琪

垃圾。我係大陸住禁200-400個方。

火炭牙麗琪

火炭。麓岐

麓for山麓
岐for高處

Match

你。買唔起

加炭花園
Sai Gas Garden

DeBBQ

新盤
中文 火炭起源
英文 Prometheus
英文名主打新市場

尚·火（上火）

穩世豪庭

火。都來

火炎雪山

備．長炭

火源之界

山卡啦 二 三百尺

擺幾火
火撚滾

麗琪

精炭

炪
Cum

新 何東樓

逸伙

火炙豪亭

炭 。 貴

火。鳳
Phoenix

九肚山都當火炭

8福山

山灰之戀

以下座數名

霧之戀
夢之戀
林之戀
麗之戀
天之戀
地之戀
河之戀
溪之戀

火壯園居

木門對竹門

琪牙

熔。蘆

炭。火

熱熔山

燚屾燚

夥。嘆

炭。火氣

山卡啦緊係配隔涉

hall of flame

Le Fotan

墅火山

壹仰。花壇

𤫟麒山 The Likey

爄。麒

燒。炭

出火

天際豪庭

燒炭豪庭

乾炭烈火